一切反動派都是紙老虎

現在的香港政府就是反動派 擁抱假共產主義實為進行資本邪惡軸心 我們要依循毛主席的話狠狠打死這群假共產主義